仲嗌緊no one less果啲全部同我死入黎

係”not” one less呀！！！！！！

No one less係「一個都冇啦 唉」咁解

Not one less先係「一個都不能少」呀！！！

全部同我罰抄一千次Not one less

頭先live成班講no one less...

屌 想講好耐

Five demands, not one less